英國係垃圾國家無誤

英國一早唔係日不落國 咪撚再留戀呢個垃圾國家

好撚憎呢個國家
好垃圾
香港學左英國套野先會導致今日咁

垃圾國家
美國才是一流大國!

幾個月前仲當人地神咁拜

英國人仲養緊班垃圾皇族

同你講真民主？

雙重標準的垃圾民主